Activité 1.1.2 : QCM-1.2

QCM 1 - Qu'est-ce qu'une fonction ?
	c)Un regroupement de code indépendant du reste du programme;

QCM 2 - Qu'est-ce qu'une Structure de données ?
	c)Un regroupement de variables;

QCM 3 - Qu'est-ce qu'un Tableau ?
	a)Un regroupement de variables de même type;

QCM 4 - Quel est l'utilité d'un tri sur un tableau?
	b)La recherche d’éléments est plus aisée;
	e)il devient plus facile d'itérer sur le tableau;

QCM 5 - Quelle est la complexité du tri sélection ?
	c)O(n²)

QCM 6 - Quel tri peut avoir la plus petite complexité ?
	d)Le tri par dichotomie